香港人應該好好跟元朗人學下野

搞咁耐都未獨立到
你睇下人地元朗人
一晚就成功獨立左
班克警完全唔敢理
黑社會全面接管左

錢呢？

咁黑社會真係唔得罪得架，呢班人勇武好多，而家不停站